特首選舉，三男二女

三男薯片胡官長毛
二女林鄭葉劉

有啲咩啟示

mk